【突發戰術】求願意被打義士

依個極好機會出去比班廢老打
挑釁佢地 挑釁佢地 挑釁佢地
唔好還拖 唔好還拖 唔好還拖
要黑警保護 要黑警保護 要黑警保護

自推！ 去緊

自推 去緊

唔好咁傻
佢地抽完水拍拍屁股就走

有意思

做乜鳩
（垃圾post唔好再回應）

單丁被圍毆，出黎效果比較好，你自己加油

首先黑警係唔會保護你既

我無問題 我尊重烈士 但比佢地打死會更多人走出黎

比人打記得報驚叫救命

巴打起碼你要搵到人同你一組，一個係旁邊一直影住你， 白白比人打就唔好 加油巴打

至少要多一個人,冇人拍片俾人打到死都冇人知咩事

無用架
克警仲會護送打你個班人走

正解

就算你知道打你條友住咩地方叫咩名
班仆街都肯定唔會拉人

有用! 等市民睇清楚邊個係暴徒!

大叫救命!

呢個算唔算

黑警會係你俾人打到傷曬之後再施施然出嚟維持公義 然後就打飛機話警察幾咁不偏私

有警係隔離，被打必須訓地 ，叫白車

無警係隔離就跑

岩呀

所以落單情況下，一係唔好去，一係就吹大雞，call 夠成千人去。